政府策略就係攻中大來阻止黎明行動

黎明行動就係政府的春袋
之前咁多單野都冇點回應過既7婆開左咁多記招
根本7婆諗唔到點阻止就攻中大搞更大單野去spin走黎民行動

聽朝繼續

Support

黎明行動係我地既出路

借位
❗️❗️中大告急，中大告急❗️❗️
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ⚠️中大 ⚠️

Rt + like + reply

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）